連仔有人認個ac買返黎嘅，係咪ban得

#71377

Source

咁快有負皮，係咪有人已經驚到要望實

求奇啦

唔係呀，啲一毛知道仲有買ac呢個方法到時仲亂

啲一毛連一毫都貪 點會俾錢買ac

等佢地知連登成班人望實佢地都好呀

仲有啲會員no.1萬以下既1毛警犬